入嚟數人數，想知有幾多巴打絲打係決定727出席光復元朗行動

巴打呢面
不了
老閪都去！

絲打呢面
人地女仔嚟，好危險㗎！不了
實去屌到班牛屎佬含家鏟

Pushhhhh

屌你老母你個正負評做乜撚啊

開post 1分鐘3個不了 屌你地

廢事比人當呃正評，睇路啦

屌你你個正負評真係搏屌啊你

Push你老味

睇你老母

弱智仔開post 正負評亂放

睇乜尻路而家考尻我地眼力好過癮？

唔要正評吖我

屌你老母開過個啦
利申禁錯正皮

唔撚識開post就收檔啦屌你老母臭閪

好難睇清楚咩

樓主戇尻唔洗推 要投開過個

屌你老母咁我開過個啦咁惡

光速㩒左先知伏🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️

呢個正負評伏撚到

冇心伏，咪屈

[重開]入嚟數人數！！！幾多人會出席727元朗光復活動！！

on9post由佢沉 唔好再回

元朗人表示一定出
自己人都唔夠膽出 其他區地方點夠膽黎
自己香港自己救